17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(41) 信Offer God者得Offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
[url] <br>
[/url]

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：
睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

EdUHK Telegram group

唔好再相信edit制的傳聞，子虛烏有

第一
守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

第二
Application submitted? Under Review? 咩嚟㗎咩意思呀點解人有我冇㗎點解㗎點解㗎？
City Application Submitted定Under Review嘅準則係冇人清楚知道㗎，唔好再問啦，冇人答到你
知道其他人係咩status亦冇用，你唔會知係自己有機定人哋有機

Under Review 中文係咩意識？
係審查緊處理緊搞緊你個申請呀
唔撚係代表你會冇interview呀
唔撚係代表你會冇offer呀
唔撚係人生已完呀
定啲嚟！你得嘅！

第三
Poly system有冇edit掣代表咩？
早幾個post有巴絲提過冇edit掣=有offer，
後尾真係好多人係呢個情況，
但陸續都有人上嚟講話自己係冇edit掣冇offer，同有edit掣有offer。
所以當係一個參考啦，唔好信到十足，免得希望越大失望越大

edit掣點check？
login --》application no.
print friendly同一行嘅右邊，本應有個edit掣，但有啲人冇咗。

幾時會冇㗎？
暫時係星期二晚開始已經有人冇
至星期三晚出offer前都可能會冇咗粒edit掣

最後，希望各位追下post，唔好執著喺冇人確實知道答案嘅問題度
祝大家收到自己想要嘅offer

hku im offer god
poly offer god

推

更新版

第一
守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

第二
Application submitted? Under Review? 咩嚟㗎咩意思呀點解人有我冇㗎點解㗎點解㗎？
City Application Submitted定Under Review嘅準則係冇人清楚知道㗎，唔好再問啦，冇人答到你
知道其他人係咩status亦冇用，你唔會知係自己有機定人哋有機

定啲嚟！你得嘅！

第三
Poly system有冇edit掣代表咩？
早幾個post有巴絲提過冇edit掣=有offer，
後尾真係好多人係呢個情況，
但陸續都有人上嚟講話自己係冇edit掣冇offer，同有edit掣有offer。
所以當係一個參考啦，唔好信到十足，免得希望越大失望越大

edit掣點check？
login --》application no.
print friendly同一行嘅右邊，本應有個edit掣，但有啲人冇咗。

幾時會冇㗎？
暫時係星期二晚開始已經有人冇
至星期三晚出offer前都可能會冇咗粒edit掣

第四
HKCC 4.5分咪好易高分？咪好著數？
HKCC底分係4，唔係4.5
唔存在著數咗呢件事，因為個risk係好大
如果大學覺得有問題嘅話，佢哋自己都會計返
所以唔好再話咩好著數嗰啲啦

最後，希望各位追下post，唔好執著喺冇人確實知道答案嘅問題度
祝大家收到自己想要嘅offer

HKU nursing offer god

祈求offer神做十分鐘好人 賜我offer一個
Polyu balss
City Eng AIS Ling
Bu Eng lit
我知我gpa低所以我預左食n手飯 唔好漏左我就得

有冇人尋晚收到cityu ece 電話係叫你補交成績表

sem 4 gpa god
我會努力讀書了一定要meet到condition

3.6幾 CGPA
如果到最後都收唔到offer
我同得2嘅有咩分別
Offer god
準備考好埋最後一個Sem gap year

新post拜一拜offer god

criminology

CU offer god
UST offer god
等offer等到好焦急

求下快啲畀個offer我啦
我個朋友因為我成日呻無offer而家嫌我煩唔睬我
你估我想架咩

I know that feel bro

Offer神

PolyU

CityU

Offer god

辛苦左三年究竟為左D乜...結果都係得個吉

人生第一個offer出現了
thx 速大 offer god

我收到社大offer

新po拜一拜offer god
Poly Shipping
BU ISEM
City ELTM

不過都係唔take speed 出黎做嘢gap year算
in 社大 we 7s

巴打你唔好放棄啊
我之前一直都收唔到offer，又俾父母追擊，好頹
後來，連poly ITC 都唔收我，都已經進入放棄狀態
點知 今日突然有offer
總會有offer 俾到你
🙏🏻祝福你

我當年揀入asso都係想升U咋

岩 我覺得自己係零 學都唔想返 都唔知仲讀黎做乜

岩 頹到爆
最慘係身邊啲fd低gpa過自己都有offer

poly balss offer God

絲打你gpa幾多
不如你祝福埋我

拜拜offer god interview god city acct yr 1

Offer God
有冇人已經收到以下呢兩科既OFFER
特別係IMT
CITY MEDIA AND COMMUNICATION
POLY IMT

絲打我sem 3 cgpa 失手 得翻3.0x
原本以為bu都無希望
世界係有奇蹟嫁
你都加油啊

正能量

跟機跟機😭😭

絲打收佐咩OFFER? 我仲等緊ITC N手飯

感以為入硬結果唔收呢

poly eie係咪下星期開始已經係n手飯

bu ISEM

只能說 世事難料

有冇人知waiting list通常係點派
跟gpa定係又跟interview

我都有報BU ISEM 但係 interview test offer 咩都無

係咪擺左落second choice?

收到crimi interview

咩科？

係啊 唔應該擺佢係第二

poly shipping

好似暫時收到offer都係呢個time slot

我擺第2都冇得in
應該冇架喇

仲有邊個

cityu engine year1 entry

大粒in?

求cityu英文 bu英國文學 offer😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

cityu mkt今個月派過offer未？

條友話等graduation result final round offer呀
咁咪即係勁後先再派
收得皮

都唔記得係邊個in了

有冇人isem係下午in但有offer?
想睇下有冇假希望比自己

Bu唔睇second choice嫁

其實我係等direct offer,係咪同你地未畢業既conditional offer分開派

假希望

問下佢

岩岩直接sd左比ckL
我地一齊轟炸佢email

BU唔睇2nd choice嫁

又新post啦
求city mc cm nm ais offer
Bu二手飯

誠心一拜 CITY IM OFFER GOD

我已經搵左佢好多次
佢講明我個分唔夠我仲可以有咩好講
放棄左已經

今年科科都升左咁多

你問唔夠分做乜話入既機會唔細嘛

有冇人ISEM 10:30 收到offer

推
有冇人知收到浸大英文嘅GPA係幾多

你3.2X唔夠但唔係話有人3.0收到咩

祝所有收到浸大同城大英文系嘅同學收到更想要嘅offer然後放返而家呢個出黎

same bro

全程聽talk

奇蹟應該係我無報佢打電話黎叫我讀

冇offer灰到...想出去行下都要落雨, 真係連個天都唔鍾意我

offer god
interview god
year 1 entry

Offer god
Cgpa god

City Im
或者係最後希望
希望offer 神保佑
我真係唔貪心，可唔可以比次機會我？

哈哈哈 ching讀邊間cc？

Banl offer

唔好咁啦咖啡妹
問下可樂博士睇下仲有冇得救

新post一拜
BU offer God
City offer God
求interview God 眷顧 保佑我同女朋友

有冇人收到polyu mech interview
你地cgpa幾多

Offer神求下你
比個Poly Shipping/City ELTM 我啦
得番呢兩科n手飯有機

Poly spa / city ais ppp
得返2間有機炸

Bu ISEM 幾時deadline交留位費?

3.5/3.6
上年gpa record
今年放左second choice冇得in
btw 聽聞gpa唔夠差少少有機會會落year1

佢好明顯求其搵個原因打發我走
唉佢都講到咁明
唔敢串佢 廢事有n手飯都冇得食

聽講出左OFFER
未出個班要second in

唔明你講咩

咖啡妹 底已起

Cityu bom

有冇報city

AIS係咪仲未有人收到interview/offer
定係已經出左

未ar

status仲未轉過左一個月啦

未

CityU English 仲係 under review😭😭

之前聽人講要5月開始派 offer

我都係

Thank you all offers god
為左報答offer god 小弟會放ISEM呢個offer俾其他有需要的巴絲 祝大家早日收offer 過3爆4

好想有offer😭😭😭😭

巴打幾點in

係，會由好高開始派（雖然唔知佢地報黎做咩 ）
到時會恐慌性嘅放offer潮 大家等下
一路派派到9月中
我都拜下AIS god先

1030

3.6冇interview

X3

暫時收到offer既都係早interview既

想問下bu 交幾時限多數有幾多日

翻譯員你有無報TI啊 知唔知收大概幾多gpa

city英文係放左interview啦？

睇返自己既offer,一定會有講
問其他人都及唔佢寫既咁準

同學
be fd?
PS: 11am in

有報啊
好想入但好似至少要3.4先有conditional offer
lecturer話interview cut off係3.3

放左比啲IELTS冇7 cg高既人

冇我份

我都想有offer睇
想預下幾時會放n手飯

offer god
HKU god
HKU engine god
從來事情並不容易

下 有啲3.1x 都有得in

真？？？
點解有IELTS 7既反而冇

點解gum得意geh？

等下n手飯啦咁

我ielts7分 cgpa得3.11😭😭

召喚熊仔果汁糖絲打
可唔可以再講解下

係

mid term炒左
好想exam前有offer

我真係有fd 3.1x ielts 6.5都有得in 佢cccu

親生仔果然係著數啲

好後悔冇報ust😢
而家報仲有冇得in?

屌 好生氣啊 我都係cccu啊 😭😭😭

我自己覺得city無當cccu係親生仔
利申 business科

你cgpa點呀？

Agger

我都係甘話

3.11

當我係親生仔我就唔洗咁撚驚啦
到衣家都無offer

中肯到呢

巴打你等緊咩offer

city 英文系 申利 cccu

City文科好睇cccu下喎

唔似Poly咁睇都唔睇hkcc

吓 ielts 7 cgpa 3.63直接唔洗in都收到city 英文

你都識講你3.63

但係我cgpa得3.11

UST,POLY

我都等緊im offer
一齊加油

im係咩科黎gah？

點樣都好 大家一齊加油！多謝絲打

加油啊，除左揾programe leader, 仲可以揾相熟lecturer度好寫封詳盡reference letter，更有用
我sem 3 gpa比上一個sem跌左0.5,都係揾lecturer幫我係信解釋，interview完有offer

試過啦無用

已經搵左leader寫，佢仲mark低d 2個scholarship黎講左3段
都無offersosad

你咩科？
仲有機會架，依家四月咋，好多科派offer/n手飯，我sem 3 gpa得3都得

Sem 3比上一個sem跌左0.5呢樣野可能根本影響唔到佢出唔出offer比你

Cccu已賣盆 city唔當親生好正常

下？賣左la?
唔係5年後咩？

City environmental engineer仲未收到in嘅通知有冇問題？定已經冇機？我gpa唔高

Offer god
Poly acct
City Banl
Interview god
Cu Econ
City Finance

我下晝 1630 in都收到

唉都係追小啲post 個人會癲

冇希望了

邊間TI？

A巴你有冇3322

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

英文2 Ielts 6.0得唔得

你報shipping好似商科？
如果係商科 就算你拜到下個月都唔會有架

盡快考6.5

Shipping唔睇dse架wo
Kelvin pang 咁同我講

bba有 ielts 6.5好d架

破產啦

唔係professor收你
係department做行政既出offer
佢地會比機會滿足哂條件既同學先

如果你文/理/社都仲有機會
聽講商科好睇重英文

我見你日拜夜拜 仲話低分過你都有Offer
咁最大原因在於 你Interview好差 否則就係你連佢地入學要求都short唔入

sem1 gpa唔過3 好驚咁樣有影響

咁冇計啦
機會細都冇辦法
考一次IELTS好貴

HKU interview god

保佑我interview 順順利利

City

HRM 尋日收OFFER 18號deadline
得兩星期左右，所以我諗都冇咁快有n手飯

Poly上年有啲科隔一個月派二手飯，參考下

如果英文lv.2
考返ielts 6.5-7.0可唔可以同有lv.3既人睇齊？
定係dse個英文成績都重要？

有無巴打in咗poly tourism

Non jupas 估佢唔到
點知點解佢唔出

6.0唔係已經有3啦咩
6.5已經有4

Sw
Poly offer
City interview
Bu offer
神

Bu

其實都係睇你interview in成點
有fd無ielts都有mgt offer
dse eng lv3

都多謝巴打你詳細講解

乜唔係5.5已經lv3啦咩
無記錯既話

我見上面巴打咁講 專登上database望一望
上年Shipping 有個英文2 No IELTS 入左
可能因為佢cgpa高 成3.6x
同埋Interview 都應該幾好

好似係
不過6.0當係3會好少少

因為我知其實好多人ielts都係得6
除非mkt衣啲科一定要6.5 above
其他其實6都ok既
希望果位巴打唔好太擔心啦
利申 唔知shipping收緊咩分

點都好 都報左
希望最後有啦

拜一拜offer god 聽日interview 過關

咁知唔知幾時會派

鏡中巴加油！你戰友與你同在

今日收到city 打黎。叫我下星期五interview
Manufacturing system engineering.
呢科本身係當水泡咁報。 完全唔知in d 咩。有無巴打有經驗

想入個啲就一啲消息都無

另外想問有無巴打收到city mech 消息
同埋3.48 ive 仔有無機入番poly mech. 自問in得幾好

報左poly u mech (in左無offer)
City mech (無interview無offer)
City bse (都係咩都無）

有冇今收到city crim interview?

我驚我考到ielts 但係始終dse係得2 我驚輸蝕左

Offer god 求賜我offer

其實poly spa 同ageing 係吾係派完

我英文2 IELTS 6.0都驚驚地
始終6.5穩好多

得返city banl有得求
molamola
poly mgt
bu hrm

想問有無>3.7收唔到到City Criminology信 ？
唔敢去開信箱

唔識self intro 有無巴打可以教下我

跪求CU engine offer

最簡單嘅 自己名,讀緊邊度同邊科,點解apply你in個科,點解你岩讀呢科

City mgt ba om im offer god

今日係咪唔派poly offer

搭單

深夜一拜
BU offer god
City offer god
賜個offer比我女朋友
感謝offer god

+1

有冇人收到city crim interview信 介唔介意講下cgpa幾多

今日收到 cgpa 3.6x 你呢？

邊間cc?

知唔知幾時出offer?

Hkcc

ageing派完

唔係每星期四00:00派咩

offer god
求出offer

Cityu ece under review姐係有冇機會

記錯時間
有冇巴打尋晚收到gscm offer

只能講去interview嘅 有人高過3.6 又有低至3.0x

其實你真係想知直接send email比in你個個問啦，我寄左2次又打電話都好耐心覆我 但唔係你個科

CityU IM, Albert 比個機會黎plz
BU ISEM
PolyU GSCM
Offer god
是但比一個offer我啦

ISEM 出左

甘你老母咩

你有冇interview
我係 interview > under review

信者得救
我幾時得救

same here

FJ出左offer未

有 in完之後尋日叫我up成績 你可唔可以telegram我
banana987

offer god

真心咩

一樣

in完之後冇收到電話，之前一早已經up晒最新transcript

有冇<3.6嘅有？

佢冇叫我upload 喎

吓！？打去問佢話仲係interview 正常喎

每日一拜offer 神
City Im
Bu isem 2/3/4/5/6/7/8/9/n 手飯
希望有神蹟降臨

利申3.2x cccu

+1,之前up 晒啲transcipt
完全冇收過任何電話,但個status 仲係寫interview

都好啦
Manufacturing 咪工廠 自動化果d野
溫下書 工業4.0應該夠做
巴打 我都係Ive me 3.4
已經完全放棄poly

仲未轉
即係轉左 under review 會出

拜一拜offer god
CU engine year 1 entry
好想year 1走到

訓前一拜poly ageing n手飯 god
雖然機會渺茫 但我真係好想讀

Assignment god
Mid term god
Cgpa god

深夜新post拜offer god
Polyu offer god
Cityu offer god

今日有巴打post offer email
Btw 3號巴打

想問下有冇人cgpa<3.6收到city crim interview?

訓前一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

Offer god
Eduhk offer god
求比我收到 ugc degree offer
請賜予我Eduhk language studies year 3 entry ugc degree offer please
如受到此offer 必捐700元 會比心機讀書 offer god

上嗰post有巴打放返出黎，希望9月可以一齊做同學

offer god

city bom banl im offer

IVE me 3.6 poly mech 冇interview
放棄poly+1

Gpa god

朋友3.6幾同3.5 幾都有

Offer god
Interview god

3.4 都有

拜拜poly acct offer god
求下你啦好想year 1走
幾多手飯都冇問題嫁

多謝你啊

係咪有ching收到isem offer?

請追po

跪求

大家加油

幫男朋友求
CITY IM
POLY GSCM
會一齊做義工！

hey你收到？

Bu sw offer god

每日一拜BU history interview/offer神

cityu mkt mgt offer god

bu isem擺first choice乜都無
cgpa 3.0幾
點解連interview都無

咖啡妹好慘

3.0幾其實有d低

每日一拜
CityU PPP (Public Management) 收到會放返SPA出嚟
另幫frd拜 PolyU aging 或者其他ugc offer
求offer神成全

City PPP岀左interview 未？

有冇 poly 大電 year 1 有offer

仲有edit 掣

我想問下bu science offer 通常會幾時出啊？

CU offer god

收到city criminology interview

拜下city Banl GBSM offer god
HKU IM n手飯
Bu ISEM offer god
Poly interview god

Bu offer god

BU ISEM offer God

我都係interview完呢兩日發現轉左under review
佢又無叫我up d咩新documents
有無知姐係點

等緊in polyu shtm勿相認

師兄year幾？同埋cgpa幾多？

同樣aim 大電

Sw offer God

cityu mkt/mgt 係waiting list ar

offer god

某Bsc apply science year 4
Cgpa 3.25

因為太伏所以報poly 大電degree 同 hd year1

仲未有offer, 咩風都冇, 而且poly大電寫明冇interview 吾g點算

之前位絲打sd email比eie ckl有沒開名同application no.
佢唔覆我

+1mgt之前睇仲under review……但係mkt就waiting list

啱啱bu pra打黎叫我再up transcript
會唔會有機offer
利申 已in

poly in完大概幾耐出offer？

In幾點 ？

朝早1030

直情係

最快一星期 最慢兩星期

希望佢入到poly同我一齊

city tvb出offer未吖

屌，又話十一點in，兒家都未到，等到鳩都縮撚埋

有無人in完SHTM 可以分享下

有冇人知bu cie收唔收其他院校asso

City banl出未

等左半粒鐘都未in
勿相認

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god
有offer我戒丁一世+捐錢比無國界醫生

我無咁早in
加油！ in完分享下！ 齊齊入做同學

上年係8號下午 都係星期五
今年應該係今日

Goodluck

不過應該係先派冇interview個班

BTW bom都會唔會係今派

Banl
CityU

city banl

thanks 係咪話逢星期幾會出offer？

我要hku cu n手飯呀
求offer god 賜offer

星期三12:00

唔好派啦 好hurt

想問下有冇人收咗PolyU mental health nursing 嘅offer ?

比d掙扎咪得

bu offer god 求下你比offer我

有冇人in 過city acct second round可以講下問左咩

city im offer god
收到offer捐1000$
捐最多既血
戒牛一年
u grad 前初一十五食齋
offer god
ielts god

Bom banl

巴打介唔介意講gpa幾多

我掙到d線條出晒嚟都未有offer

跟一跟

你係咪練咗下身啊？
只練上身啊

側展三頭 你睇啲線條靚到

3.3x 收到interview

巴打 我都係1030

我就嚟去city poly側展龜頭求offer

>3.8

胡c苦

巴打你覺得佢係咪會係無interview嗰堆入面再揀direct offer

有冇人知city mc派未
轉左成個月Under review都冇聲氣

我有啲覺得佢唔會個個>3.7都派
我覺得佢會再簡
我得番city可以簡

bom我估下星期出

我都係咁諗 好驚揀唔中我

無可能個個>3.7都派 intake得4x個

有冇cityu ece消息

但睇番以前啲人過左就好似實有咁
唔明佢得40個位點派咁多出去
利申gpa>4

好擔心 真係得番city簡

其實如果真係>3.7就派都已經多過40個。。

樓上有巴打講過>3.7差唔多有100個

但cccu要>3.8先唔洗in

City ie ece放offer未

Offer god

Psy offer god

7/2in完到而家都仲未出offer想點啊 hku nursing offer god

N手飯

我都係！

A巴你有冇3322[/quote]
英文2 Ielts 6.0得唔得[/quote]Shipping唔睇dse架wo
Kelvin pang 咁同我講[/quote]
6.0唔係已經有3啦咩
6.5已經有4[/quote]
其實我見gscm/shipping in果日written test份野要搷dse/ielts成績，英文係會計

尋日出咗second round, 又無我份...

A巴accelator
其實我見gscm/shipping in果日written test份野要搷dse/ielts成績，英文係會計,你考ielts la

add oil胡師傅

其實都唔知有咩分別
總之都係等n手飯

我估hkcc >3.8 穩有

有冇人上年in過city criminology可以講下interview個模式同問題？

Intake一定唔止40

Senior? 等yr1

3.7尾係咪已經要等飯食...

上年收左幾多？

City crim & socio 有無interview ?

有考 得6.0
上年有人英文2 no ielts都收
冇錢再考

你個status有冇轉做under review?
你gpa幾多

星期四00:00呀

只能夠講應該多差唔多一個double

BU History interview神快啲派我interview

Offer神快啲派我offer

越近5月越不安

希望有我份

city TVB offer 幾時出大

希望做同學啦

你地有既 始終3.7 3.8 2個range 既人數差咁遠
利申 記得你地過3.8

Upload 再email city 提佢

Interview God
求下一陣好朋友interview 順利

拜一拜poly 同 city
Offer god

Banl仲未出

等得好辛苦

Poly SHTM今日in完 幾時先有結果
日日食唔安坐唔落

求offer god顯靈

有quote application no
你琴日send？要等下 佢比較慢

city crimi 高gpa係唔收定係出direct offer
無收到interview

拜HKU CITY OFFER

琴晚sd,佢夜晚11點幾叫我比application no.佢，然後到而家都未覆好驚

有冇巴打收到city mechatronic interview

我真係恭喜你地呀
應該好大機會下星期就出OFFER俾你地
如果唔係諗住俾個OFFER你地，又點會咁得閒打黎叫你地補野

利伸: 幾個星期前我都係咁樣，佢打黎叫我寫返封email講返個declaration of academic status, 幾日後收到OFFER

有

Offer God

有
巴打gpa幾多

如果連interview都冇
係咪唔會食到n手飯 ？

City BANL offer god

我諗睇科

City crim呢

Rejected 有其他offer

幫fd問 Bu maths and statistics
出左offer未
唔該

Ive仔 3.6 知唔知問書多定點

諗住唔去

呢知呢科
你可以睇下database或者問下lecturer

幫你推下

多謝巴打

同問

今日先岩岩2個禮拜

我想問bu封滿意信同offer信 係咪郵寄方式？

今日冇咪

聽講cityu不嬲手腳慢, 下星期二冇就應該真係

今日會唔會派sw offer

Offer god
Interview god
HKU god
HKU engine god

巴打有offer 留比我地
小弟 Ive 仔3.4
唔知問咩
係咪group in?

岩岩佢電話冇講

希望執到個city banl n手飯 一個就夠

巴打幾時in?
Btw 邊間ive

Cityu好勤力 夜晚9點都仲打電話

CW
巴打呢
19號in

city offer god 我真係好想捐錢 求你比個offer me

In完SHTM既巴絲，
完既時候Interviewer有無主動同你握手？

求 city英文系 bu英文系 ied英文教育 俾個offer我啦

city im offer god
俾個機會我
我會好努力溫埋final

睇黎要下星期先會派bom

Poly u offer god
Bu offer god
City u offer god

banl幾時出

出bom先

我屯門。
我14號in

City ie offer 收到

唉屌 好撚開心
中大我愛你
死開啦ck 好嬲呀撚化我

咩offer? 恭喜哂

淨係報左polyu,

咁快手

Shitty派OFFER係腥email定打電話

mo la mo la

有冇人收到city banl offer？

巴打Year幾

Ching你個admission system個status有冇轉到

IE 琴日in今日打黎

congrat

話說如果city打電話派offer但冇聽到，唔會冇左個offer可????

我無

琴晚under review，而家未睇

真好

可唔可以講下你咩gpa

我驚要3.8先有offer.........

唔會啦 我睇過record 3.5x都有

但cccu 3.77 係咪沒咩機會first round offer

又驚exam又驚沒offer

City 派offer會出sms

咁我唔敢肯定有無first round offer 但我問programme leader攞上年record有人3.5x都有offer但唔清楚係咪first offer
利申 cccu

Congratulations 巴打cgpa幾多

岩岩派架個offer?

真心想問！！
Cityu BBA under review定 On waiting list
邊個有機會多啲！！

恭喜你啊我都想收offer
都話你會有架啦

收到banl offer!!!

Poly htm 好難

你過3.8?

Same

多謝你呀巴打
你心地咁好 你都一定會收offer嫁

收唔到banl offer
聽人講報埋bom 冇banl offer 會好有機

恭喜你啊
你啲負能量都變翻正能量啦

hku polyu cu nursing offer god

有沒人3.7x都有banl offer..........

City Business analysis派左offer

唔關事架會分開派

同department wo

我都收到 city business analysis offer

中大好快手喎！

係咪全部都係>3.8 先有 定要更高....

Cumulative gpa 3.2即係最後個sem要3.2定cgpa 3.2?

有無人收到lingu social science email?

有無人收到city psy offer/interview

有冇低過3.7有city banl offer

我3.7尾 only,唔過3.8
我估 Hkcc accounting學生優先，純推測

UST offer god

Cu offer god

cccu accounting 3.77真係咁黑仔咩........

我都想收到sw offer

係呀 成個人放鬆哂
我會繼續上黎支持大家嫁

好想痴下你啲offer運

黎啦黎啦 痴

Poly A&F offer

痴

city im offer god
收到offer捐1000$
捐最多既血
戒牛一年
u grad前初一十五食齋
offer god
俾個機會我啦

我都想痴下

岩岩in 完+1
絲打邊到同咩人in
其他人好似in咗好耐⋯

SHTM offer god

識人收晒兩個offer

你睇下cgpa全名係咩啦

i mean上年☝🏻

想問下收到city banl既巴絲
你地係interview入定direct offer
邊間cc 同cgpa幾多
跪拜offer god

city ee dept係咪派完

今round得direct

直接派offer
hkcc,cgpa 3.8

應該係conditional

city crimi係咪派緊interview?

即係不用interview入

next week ma?

有一個外國男professor 同一個女professor
我諗我應該in左15-20分鐘

anyone know/?

Poly A&F offer神
有就即刻reject city banl offer

係咪真是啊
求im offer arrrr

咁耐 仲以為普遍都係10分鐘左右

收到city banl既可唔可以講下gpa幾多？

CITY IM OFFER!!!!收到會捐錢
Albert

今晚出就好啦

ielts 有冇6.5??

咁如果我係interview既
入左waiting list
有冇人知係點

終於收到city mc offer

係今晚出就好

我收到 city business analysis offer,等我講吓我個情況
我自己讀 Hkcc嘅 gpa 3.7尾 ，冇 interview。
最後有offer，佢 condition係 cgpa 3.2

不過，我已經決定會reject offer。因為已袋更好 offer。
各位巴打接實la

有冇人G今round City IE仲有冇機?

hkcc >3.9 非acct科
但我會放返出嚟 希望有心讀嘅巴絲接到

Gpa 3.8
waiting list即係點？利串hkcc

你cgoa 3.8?

Media and communication

hkcc cgpa 3.8派direct offer wo
你in過bom,？bom in得差，banl無offer,同department ma

潛下水先
有offer先上番黎
再見各位

我lecturer話

巴打gpa幾多？ 咩CC？
btw congrat

冇報Bom

有冇收到cityu EE year1 offer既巴打

下？你it 咩grade?

有考，但太低所以冇 upload。
利申 DSE eng lv 2

巴打有無報bom?

同埋讀咩科 ？dse中英 ielts成績？

IE

banl唔睇英文

唔識英文? 我好驚你上到去都讀唔掂喎

咩it
Sem 1 ITB??
A

即係你4個sem加埋要有3.2
好難唔夠 你今個sem全f都得

f grad唔到？

F又點Grad吖

問埋晒d on9問題緊係鳩答啦

有冇人知banl 佢點分AS1 AS2??
我衣加yr2 但入左as1 waiting list
OFFER PLZ

3.8都要waiting........ 咁3.7尾點

3.6x cccu banl冇in過都係waiting list

定係全部人報過都係

唔係掛

hku nursing offer god
midterm god
skill test god

Dse math 要4 先收到首輪offer

你AS1 定2?

2

yes

有冇人有in都係waiting list?

我 但AS1

你hd定asso

fuck my life
社科撚 3.6X 咩都無
offer god 我做錯啲咩

吓

咁奇怪

仲有冇人收到city mc
有嘅講下咩gpa同cc

2 其實有冇機

polyu 報hm,無做intern,無offer?

same

city finance有interview未

我in 過但而家AS2 waiting list
同埋一直聽返黎都係過3.7先唔洗in等offer, 而家冇3.7都可以玩呢招?

利申 3.5x 一早有晒心理準備waiting list

完撚完一尻樣

Ust 快啲出比我

無呀

我sf >3.8

有人收到banl as1 offer ?
如果無點解你到會知入左as1 waiting list?

本身讀journal Dse 21 唔想自爆

Banl唔洗interview 果啲係拎DSE Math黎做篩選

GPA? 學校？
Congrat

應該真

恭喜！

之前有冇由 status：interview -》under review？

Congrat

HKCC >3.8
冇Banl offer

我寧願佢唔講我知

Intern唔一定要做 但面試可能會問你
其實都係睇你英文對答點
Intern升上去先儲鐘都得 但會辛苦啲

CCCU都有Business Analysis呢科

唔太肯定 有錯勿屌

我唔係讀acct都有

hkcc ns 好多人有offer

有，真係啱啱好兩星期

我都係SF journal
GPA 3.68有無機呀
等咗offer god好耐
Under review

Byebye A巴

Take care bro
重有其他offer 等緊你

咩科

City batvb offer God

出左?

跪拜city mc offer God

Offer god ar

直接間接問左超過20人 全部math 4 收offer

5

City BA AS2 on waiting list機會大唔大
DSE MATH 4

Cgpa3.73

下一批到你啦

收到cityu banl offer

唔好玩啦 poly mech我3.67都冇offer

巴打咩gpa

真架 係就好

會有下批咩

poly spa aging
city ais ppp crimin offer god 一年唔打丁換offer 求offer 神保祐

爆4

咁一定有啦

請問有冇人知
如果已經完成左一個ugc funded degree
第二個degree 係咪要自資 無得 4萬幾每年？

巴打你有冇?

我一個禮拜收到兩個offer，之前0 offer

Poly balss offer god
City

收唔到
可能入poly anf算

anf應該好過banl呱

介唔介意講下你讀緊咩科

Poly anf正喎

新po留名
GPA God

希望best friend 入埋poly

CU Telegram Group

收到offer或者等緊offer都可以入嚟

月底應該再有

收到信同email

City environmental engineers 有冇人有interview？

ITC RETIAL CONDITIONAL OFFER GOD
IM OFFER GOD
GPA GOD

im offer god

收到cityu ee offer，感謝offer god
希望offer 神能夠比cu engine offer我，咁我就心滿意足啦
如果收到cu engine offer 我一定會捐$500出來

BU Film offer god

Offer God
CityU

幫朋友問一下
hkcc英文冇2係唔係唔收
佢一早有hkcc嘅bba conditional offer
但佢今日考完英文話overall應該冇2
所以好頹
我叫佢俾埋心機考electives
但佢唔聽

唔揀anf 總有d原因嘅
正如唔係個個想做 acct狗嘅
I know that feel bro
其實，我都唔知自己做唔做狗好

努力考dse la

真係唔係我啊
佢話依家話緊長工

可以入i bank?

As2

我都係唔想以後做到時間又冇 健康又冇
諗住放左個poly acct佢 accept city banl但好驚做錯決定

我dse eng得2 冇 ielts
poly acct加 city business analysis已袋袋平安
你同你fd講gpa高就得,記住係cc 努力讀書就得la

幾多gpa?

巴打gpa幾多

我諗人人選擇唔同
你都唔知今日嘅決定係咪好過其他人
但應該跟自己意願行
因為你到時讀咗anf 又可能怨點解唔揀自己想讀嘅banl

岩岩都諗通左 唉 做狗

可能出嚟做CFO

我都係，好傷心

我想問banl waiting list係咪會派左冇in嗰啲先?
有冇人收到風?

仲有冇人有 city mc offer

City offer God

多謝巴打 我會同佢講聲
但佢話應該u/1
我有安慰佢 冇咁易1嘅 點都會有2
但其實我都唔知佢英文水準係點 我同佢小學同學 但唔同中學

我反而覺得讀完banl將來都可以做accountant 反而讀acct就學唔到banl學到既野

3.7尾
係 Hkcc努力讀書，就會有機會
我以前都驚因為我英文冇3冇 ielts 6.0,會冇 offer，點知原本我諗多咗。我驚到報咗好多 top up,哂咗唔少錢
同你fd講每個 target係3.7 or above

Hkcc考ielts可唔可以代替dse英文成績

我睇咗吓佢個website 好似見唔到有
中英都要2 其他唔知

都係興趣 出路啦

push

其實，我驚我揀咗 business analysis之後我會後悔，所以我先唔揀。但係講真我唔太想做 acct狗，唔想因為工作放棄家庭同健康。但係唔知點解覺得 accountant呢份工好似幾好咁，夠專業，所以先揀 PolyU acct。

咁你覺得揀poly acct 會唔會後悔?
如果唔會就去馬啦

City IM offer god

決定左就唔好後悔 poly acct 就去馬

收唔到

Year 1 entry

有無人City Banl 個status 轉左去on waiting list ??

我好似睇錯問題原本你講緊hkcc
講返正題,我當年 Hkcc conditional offer係3322
我 meet唔到 offer,最後放榜後3日， Hkcc就收咗我
Dse4+1有15~16分以上就大機。學店自然會收。如果 Hkcc唔收我，我應該我會入咗 HKU space,可能今日我會冇咗 poly acct offer。
你叫佢考好d elective ,最好有16分

我都係year 1

係 琴晚check都仲係under review

同埋我覺得banl無cs咁專 學同一樣既software skills

如果 eng 冇2，可能要先讀基礎文憑，之後先可能讀 ASSO。要哂多1年時間

多謝啊巴打
btw hku space<hkcc？
我遲啲都想報

有冇巴打有city banl 的消息

放啦放啦 banl我收留你

你想要咩消息

我諗我唔會後悔

想問會唔會有d科特別多N手飯食架，尤其是poly shtm

同問
想問會唔會有d科特別多N手飯食架，尤其是cityu mgt mkt finance?
thx

3.5x有排

City acct 2nd in 淨係講過一次野
係咪死硬

City sw
Bu sw
Cu sw
Offer god interview god

派左offer 未 因為我入左waiting list

thx！

派咗第一round

吹唔吹水 telegram

我3:30 皮已收

PolyU照住hkcc
HKU 都照 HKU space
問題在於比例上，space學生入 HKU同 Hkcc學生入 PolyU好大分別。如果你目標係 HKU,就揀 HKU space
非hku ugc就 Hkcc
人人目標唔同，睇個人選擇
我有非hku offer就夠，我hku 都冇報

多謝巴打咁詳細回答
我考完dse會去報

有無人巴絲知cu nursing senior係咪派左offer喇?

city acc 仲會唔會出offer 架

GBSM係咪派哂offer

星期六/日會唔會派offer架?

放棄non jupas 打定輸數了
連學校啊sir都話今年收咁高

有預感下星期會派hku nursing offer
hku nursing offer god

所以我覺得自己3.5up都無offer

尤其mkt 7,8月仲派唔派offer?

利申 ive 3.51 報poly,city me
唔再諗non jupas唔再入呢個post了
一切隨緣 疊埋心水搵長工

唔識add人,不如你add我？@Kelvinyu00

咩asso

Space cgpa過3.8都係waiting list 仲要as1,
個fd爆四都係收as1 offer,
等n手飯我無所謂，但要讀多年真係好撚失望
阿叔我無咁多青春

利申我同個fd都係yr 2

講漏左，講緊banl

cityu banl 唔鐘意space?
hkcc >3.8 no interview direct offer

我想入cityu,得polyu offer

???認真???
GPA???

anf派左Offer未？

????,

入yr定yr3???

3.7 報左mc 未有offer 有冇n手飯執?

Year 3

congratulations

幾時派架
我係上個星期二In

想問下見呢到咁多asso手足,有無見過hd升番上3大既例子？

讀多年唔好咩 我AS2既覺得始終大學讀4年好D

求city ECE N手飯offer 同埋 city applied physics offer

mc有year 3 entry？
唔係要揀major？

BU History Offer God

有無巴打，絲打報左city applied physics 或者 city material engineering?

我都想感受下收到OFFER嘅滋味

offer God

我唔後生啦 再遲多年畢業，又少一年可以搏殺

Department of media and communication 有分media and communication or dtvb兩個major

頂住呀巴打

幫阿妹問 如果有個conditional offer 比左留位費 然後有個firm offer
可否兩個都比左留位費hold住先

Sure，但一定蝕一萬

我讀緊U

offer god
year1 entry

Sosad之前仲要reject shipping offer

cu sw 已知放左2 個offer(識呢兩個人，佢地唔放個offer)
唔係掃你興，只係想比多d 資訊巴絲

有 個friend話會放 等下

唔報返me大把選擇

咁有唔少人都比較重視時間同學費

跪求Poly GSCM N手飯

未到九月都唔可以放棄
雖然我都好灰頂住啊

想問下cu community health practice 響邊到上堂，喺響cu上定醫學院戈邊上？

希望接得實巴打放出黎既offer
潛返水先

老是常出現

屌 啱啱收到ielts 得6.5 唔知點算好

利申：文科撚

點解yr2都會as1 waiting list?

12月尾收左ust ee offer

4唔夠用?

巴打幾分

是咁的 我gpa就得3.47
我就報左city eng studies ，身邊啲人gpa低過我好多，但ielts有7.5就已經有offer 所以我好傷心

戈你老母咩

終於收到offer 感謝offer god！
幫埋班朋友拜一拜 希望大家齊齊入u！
Poly offer god
City offer god
Cu offer god

我ielts7分 cgpa得3.11 都係english 都未有offer

sor 係未有interview

多謝你比希望我啊巴打

想喊

點估到會as1 而家仲有兩科

As2唔夠位分掛

收番個offer先

想問下社科 cgpa3.33有冇機會 poly city

收果時3.3x

邊個會唔想有完整ulife呀 但始終青春有限
更何況讀完asso2年個人都開始散散地
又要捱多幾年唔係個個都得

本身想讀？
個個讀engine唔係aim civil就mech
真係想知有冇人係真係想讀
讀左咁耐未聽過

其實我今日收左shitty offer

當水泡
本身讀mech唔夠分升返mech
中大mae都收左但唔想讀中大reject左

Speed可唔可以七八月先報架
Hkcc學生但之前冇報到 自大過頭 宜家好驚冇書讀

CityU MKT
BU ISEM
CityU IM

speed一定有位

我都想有HKU OFFER

想知city criminology多唔多機會去exchange

PolyU Nonjupas A/AnF/Fs group

絲打坐邊到附近

星期四夜晚12點

總之唔係側邊兩行

cityu 英文派左offer未？😞😞

會有嫁！ 如果city 報得廣唔洗驚
但係預左要等offer
努力埋今個sem, 再拉番高d 就快d 收到offer
上年有人3.2-3.3 poly spa 同city ppp n 手飯
爆埋呢個月！！ 你個分唔差嫁！！

唔係派左啦咩？

已派畀高gpa同有ielts7/dse英文5嘅人

真心呢😭😭😭有d人話派左condit 有d又話interview緊 好驚

cityu offer god
polyu offer god
lu offer god
edu offer god

Conditional offer同interview 都派左啦

Ielts 7都有
我都係柒到考左6.5番嚟

可能知邊個
利申 一句野都無講 曲線自爆

係咪無機啦姐係😟😟

我7分無 可能gpa太低😔

Ielts有7分 但係乜柒都無 可能gpa真心太低

好想完sem即刻去旅行 但係怕怕突然有interview果d奇怪嘢

好想去新加坡😍😍😍😍😍

點樣都好 多謝比翻個希望我 一齊加油哦

最後一戰
City

政政 亞研 linguistic translation

繼續等啦
同你一樣但我極後悔無報ppp

OFFER GOD
CITY BOM BANL IM OFFER

師兄讀咩gah？

CityU IM, Albert 比個機會黎plz
Offer god
N手飯
是但比一個offer我啦

讀邊間cc？

city banl 係米有IN就入waiting list

將所有運氣都放落去city到。。
跪求是但Mc cm ais nm比一個offer好
唔係就冇書讀嫁啦
自問好努力讀書 但運氣唔好下下遇到雷隊友
我蠢但我都好努力嫁啦
頹Mode 發洩完都係繼續等啦

city bom banl im offer god

Poly acct幾時先有第二round interview

加油 實得

幫好朋友同求

哈哈 我cccu

應該估到你係邊個

有呀，3.33 cie

似係 btw米你老母

ppp係水泡科？

共勉之

一係番大陸考多次

有無socsci既巴絲啊
想知如果cgpa keep住3.6左右會唔會入到中大政政
真係好想入到

睇黎mc收左GPA>3.8嘅人先

每日一拜
求offer 神賜我offer
Cityu IM
Bu Isem 2/3/4/5/6/7/8/9/n 手飯
只要有求其一個就夠

city mc offer God

本身都係諗住去坐

想問下有無巴絲既city banl 係under review嫁？

Cgpa 3.2 ielts 6.5
有冇得執AIS N手飯 ？

你有冇in?

我師兄上年3.08 不過人地ielts8分😟😟

有冇ISEM 11點in嘅人收到offer

City IM究竟幾時出offer

polyu offer god

In完幾科都冇消息 好頹 好冇動力 份人不嬲冇乜運 只想幸運一次 唔想白費呢兩年努力 唔介意食N手飯 Ugc offer god..

3.6有無得執poly city acct n手食

求救
宜家gpa係3既頭 一個ugc interview 都無
但如果我sem 4 追到變3.4左右
咁我可以點 大學仲會唔會睇最後sem既成績
唔想讀speed

Senior year

咁你今個真係要爆4 都要爆架喇 食n手飯

我

其實我都有諗過呢個問題 有冇諗過唔meet個condition就可以攞反個一萬 又可以讀到firm offer個個

唔會 中大政政已派曬offer

HKU,UST

點解唔一開始努力 我都問過自己好多次

我都覺自己on9
人總是醒覺太遲

cgpa 3.3x dse eng 5 有冇機？
但我唔係讀緊英文／bilingual 類既 asso

但我係努力左但唔上唔落既例子

City ee n手飯 City applied physics offer

我都係 成日比一科拉低哂 其他a range都無用
每個sem都有一科會有c+
加油 爆埋呢個sem
你至少都有interview啦（應該）

每日一拜city bom

另外問下city bom vs poly Fs 大家會點揀？

有冇巴打/絲去過OU in nursing. 會問人咩同in 完幾耐知offer, i mean 即日幾耐會知，無果啲係咪叫你走，好殘忍啊…

瞓前一拜 我只求一個N手飯

巴打 我都可能會咁

每日check住個email但都唔係interview
冇offer的日子
人生很累 雖然知道自己唔係讀書嘅材料
但都想有個offer 我唔想令屋企人失望
訓唔著拜拜OFFER GOD
可憐下我啦
CITY IM INTERVIEW + OFFER GOD
CITY CM OFFER GOD
POLY OFFER GOD

幫fd求埋
BU OFFER GOD GPA GOD

訓前拜拜bu offer god

多謝offer god,終於收到hku conditional offe

我明
有時真係唔係覺得自己in得唔好 係好事從來唔喺我身上發生

有句唔知岩唔岩聽 你覺得自己in得好可能只係限係你in嗰組到 放眼咁多組你可能只係中間嗰批 offer未派到你到
咁當然Non Ju呢個遊戲真係冇rule可言 祝巴打早日收到offer

有無人知SF同ASSO要求既conditional offer係咪一樣？想知City Acct AS2 既conditiinal offer係幾多

無錯 non-ju 呢個遊戲你永遠都睇唔明

有無人11號in bu science??可以點準備

身個個fd 都有哂offer

恭喜
女朋友>3.8都味有呀呀呀呀
拜拜offer神賜個offer黎

city social science既科肯出conditional offer未
等到好苦
見到其他科既人都出晒offer同interview

City IM
Albert

同問 好驚冇書讀

city im offer god

每日拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

polyu nursing offer god
hku nursing offer god
幾時有n 手飯食

今年比人拉高曬gpa

已有offer?

拜拜poly offer god 比個acct year 1 entry 我啦

晨早拜HKU
CITY

有冇報year 1 city mc嘅有收到offer？
btw city offer god

咁我係咪姐係冇機
ps我係同你相認果個巴打

拜拜poly A&f offer神
year2 year3都照要

呢樣真 既然banl都做到會計 banl又可能會學到多啲嘢咁 到時再決定做唔做狗

poly offer god

Hku Bsc 6901

介唔介意講咩offer

我覺得anf某程度黎講 都算有得揀

Poly Accounting and finance

有冇人同我一樣俾UST reject左First Choice

我上星期四無係咪即係=唔會再派
定係今個星期四會再派

收到city ie advanced standing ii offer
多謝offer 神

都係Big 4

依方面唔太清楚 不過已知有5個人收左anf senior year offer 但intake quota 有12 估計遲下派多次interview 之後再開始派

有冇人開左city banl嘅telegram group?

其實 poly a n f同 account地位上有咩分別？

求意見，

我都睇唔透 不過位既講 anf 12 acct 6x fs 6

Poly balss offer god
City u

求意見，
我gpa唔高，好彩有polyu bba logistic offer
但最想讀cityu mkt/mgt, in 完waiting list
我仲chur唔chur sem 4好？ chur完 gpa升左 都未必有offer？
thx

add oil
offer god coming

CU offer god
UST offer god

盡地一博啦 等食二手飯

cityu banl im offer god

好羨慕
巴打gpa好高？

今年有無人報poly ot，我下年報，想知面試係點 收到offer，大約係咩gpa 未

但d人又話alex tam唔睇gpa,睇樣
有frd 好靚女3.1x都有offer
chur完又可能得個桔

bu sw

Cityu Banl IM BOM
BU finance
Offer god
好驚無書讀

代人問cityu/bu econ讀完有咩出路？
thx

雖然有可能chur完都係無 但個人覺得唔好俾自己後悔

thx

希望6月前收到offer

City Ling
呢家日日都冇心機上堂溫書做asm

sw

有冇人岩岩收到信 25 號一齊In criminology

利申： 應該唔會去

另外幫朋友問吓 點解佢GPA3.4 冇interview

絲打 你唔係有POLYU BALSS OFFER喇咩？
一齊等CITYU LINGUISTICS吖

hkcc 3.40 有wo

可以叫你朋友打去問，點解人地3.4 有interview 但係自己冇。唔洗怕人地覺得你點，我地有比application fee 嫁，佢封信寫明冇去interview 機會入

*冇機會入

Offer god please give me an offer

請offer god 賜我Poly/city/bu offer一個

你講嘢好似我個frd不過佢3.9 cu收左咁安慰我 anyway thxx 齊齊入u

24/4有冇好驚 上次ppp individual in已經炒左車

1001

拜 interview God, offer God

Hku interview順順利利！！

拜多次offer god